各位!!開始搵定料喇!!

612

違反日內瓦條例

未黑旗就開槍

襲擊記者

仲有咩佢地今日係踩過界

據聞仲好似沒收人身分證

推

搞救護車

搵定啲片 back up 定
一定有用

push

Push

仲有瞄頭開槍

推 推 推

警車擋救護車？

搵片同link！

大大力推呀！

帶水=犯法

認真呢
難怪今日見到啲人拎物資入場都要係咁問人前面有冇狗